聖誕連假肯定有手足會出去，但唔該你哋真係三思～

眼見好多街頭活動，斷估肯定有唔少人會去慶祝一番。

但都係果句，唔想大家係呢個階段有什麼犧牲同受到苦難。

Popo肯定會搞事，你地出到去都叫下口號，跟住實有人走唔甩俾人咬，咬左又要勞煩其他手足好嬲認人，醫護手足又要擔心，轉過身啲人繼續返工，對成件事毫冇幫助，而依家連非法集結都要坐八個月。 最終都係果句：為乜呢？！

疫情限聚、蒙面法、非法集結八個月、掟雞蛋落死物坐年幾、仲有暴動罪、再有尚方保劍國安法......... 仲有洗黑錢詐騙等等莫須有罪名

仲出去嘅人當然值得尊敬，但真心嗰句唔出去好過，依家係要保存實力，睇準機會離開。

仲出去嘅人唔該萬分小心。

be water

以前就會屌鳩你話人送頭
依家就真係算

堅！大家去食黃店
支持黃色經濟圈都係抗爭

可能我多心會錯你意

唔該唔好喺度曲線抽水，事實上好多人負擔唔起代價，於是只能夠食黃店當係抗爭

但唔通你可以別人付出其他代價咩？
呢啲嘢就係咁兩難 你最多只能夠無奈接受

食黃店都高危

實有popo 去黃店搞事

上fb 派下嬲嬲就夠

你多心啦
我地都支持黃色經濟圈，已無食金拱門成年
香港人反抗！

唔一定要食既，大時大節去玩去消費
記得去黃店，都係可以係好既抗爭

要plan後著，萬事小心

轉頭要眾籌交5000蚊,不送頭了

Respect and take care

攬炒咗，依家只要成功離開，人走錢走，再為坐緊政治獄手足爭取入藉外國機會，笑住睇港共收皮就係贏家。